緊急：【Now新聞台】消息透露，行政長官林鄭月娥下星期四晚在灣仔舉行首場社區對話。

消息：林鄭下周灣仔舉行首場社區對話

【Now新聞台】消息透露，行政長官林鄭月娥下星期四晚在灣仔舉行首場社區對話。
林鄭月娥早前表示要與司局長走入社區，並會以三種形式對話，包括在不同地區舉行，讓巿民自由報名去參與對話，對話會盡量公開，每場對話預計一百至二百人，若報名人數超額，會透過抽籤分配名額。消息指，首場社區對話將於下周四灣仔舉行。

我突然發左個夢，如果入面扮對話，出面TG放題，個畫面會唔會好震撼

五大訴求 缺一不可
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Pish

覆得咁快

搵班臨記讀稿對話？

wfc 101 萬國旗慶支那

踩場啦，不斷大叫五大訴求，缺一不可

Yup

報名留資料秋後算帳?

Must go

行街喎，報咩名，關咩事

讓巿民自由報名去參與對話

我講緊林鄭搞呢個「對話」既舉動

對話會盡量公開咪即係選擇性公開，岩政府就播多d出街，轉做直播唔會仲好咩

隨時現場set埋陷阱引你班人暴動

btw行政長官生命受到威脅，有冇咩特別保護措施對付普通市民

屌佢老尾, 當自己汪明荃開演唱會啊, 單拖去城市論壇唔撚得既

而今唔使圍警署喇
new target

報撚咗

有冇熱心市民請凸首飲雞尾酒

佢話對話會盡量公開
咁有咩係唔可以公開？

要報名姐係有篩選有清算啦

唔知幾多人出得返嚟

點報名

我講嘢唔叻，搵啲能言善辯嘅人去

呢度報呀

係，報名係伏

一齊入去唱國歌

食屎啦屌你老母

又搵啲愛國青年入去做場大龍鳯

爛菜，雞蛋

仲要俾佢抄牌等佢有得清算
真係當人on99

報乜鬼，俾佢登記身分證秋後算賬？

應該有

錄影片段

我都係咁諗

留比藍絲送頭算

唔係踩場，只係真誠對話者

入得去嘅肯定全部都係藍絲啦，實出得返嚟喎

報名 送頭做咩

老閪都報 唔報等比藍絲報

一定大把狗圍住晒

不了，我鐘意響出面叫口號

Agger

請參考天星 喜帖街 傘運事件

雞蛋要用嚟食，一係你買定堆臭雞蛋

放題

on9

如果好多人報完中左 唔去會點

會有你資料

Push

報名，假對話報嚟托？
五大訴求缺一不可

集體杯葛！！！！

場外「支持」
求TG

五大訴求 完

五大訴求 缺一不可

報咗 幫大家聽下佢會講咩9話

落身分證呢啲資料佢本身都有啦唔洗驚掛？

星期四有活動啊

No la 信唔過
我響場外「支持」
同大家一齊食放題

又黎閉門造車

再講多一次，邊個同佢傾就係鬼，第時一定清算佢。仲有乜好傾！？

係邊傾就圍佢邊道！

入面同老鬼傾，出面防暴狂射。
國際文宣大把野寫。

佢探老人院都要出防暴
又荼毒幼稚園
落區對話會唔會傾傾下放催淚彈？

對佢老母，五大訴求

入去鬧柒佢

晒鳩氣

照報，唔好俾裡面全部都係媒

故技重施，唔好上當
五大訴求 缺一不可
對話？對你老母！
我哋鐘意響場外，
夠薑你就請我哋食放題

Wfc

Exact7ly

視像會議

會，大家一齊食放題啦喂

我鐘意響出面鬧柒佢

又屌人假對話 又唔入去真對話
摸唔透

No～～～～
圍佢老母

送資料比狗查
不了

對話？ 不了 無人會再中伏
講到明五大訴求 缺一不可

Abso-fucking-lutely

We care
好過去狗屋撚狗囉

真.送頭?

佢咁做咪柒出國際囉

［溫故新知］與林鄭對話 「成果」回顧

做戲比美國睇

聲海
五大訴求 缺一不可

冇人想同佢對話啊
五大訴求 缺一不可

場外行街ok?

因為對話唔係五大訴求之一囉
同埋所有野民間已經講得好清楚 冇對話既必要

我鍾意接林太放工多啲, 其他兄弟入去啦

唔好再中計

場外行街姐
講野大聲啲姐

Yes
約定大家

冇錯 五大訴求 缺一不可

我唔鐘意接佢放工囉
我鐘意約朋友響灣仔行街囉

抽籤咋

唔明點解唔直播

登記參與「社區對話」